西班牙讓半一馬會又派錢，半格都lam唔到我拎地拖棍刮耳垢

睇小俄仔主場？

定想燈西班牙？